白人鬼妹過咗30仲可以靚，但亞洲女人過咗30就多樣

所以MILF多數形容鬼妹，好少亞洲MILF
其實同鬼妹輪廓深有冇關？

睇你哋講d人唔知真係以為好鬼紅

講真真係紅到全世界得PSY(當然可以叫只係紅隻歌)

除此之外見到講咗好多歌手，但真係得bts叫好d

張學友 Xjapan之類唔評論始終佢哋最紅嘅時代有d遠

講One ok rock BoA 少時個d人係咪搞笑 OOR真係無想像中咁紅 BoA唔講啦 少時當初進軍歐美就已經失敗

周董就比大陸佬同台仔吹到好紅，實質我諗唔到理由證明佢出咗華人圈之後有咩咁紅

仲有班二打六我都費事講

近年亞洲歌手吹得上手嘅咪bts babymetal bigbang同宇多田光

其實宇多田光最紅嘅時代都過咗原本我都想話佢係張學友Xjapan個類，但係就算過咗最紅時期仲要離開樂壇6年再復出，佢嘅成績(以亞洲歌手黎講)都仲可以係歐美同其他海外市場佔一席位睇得出佢余威猶在，而且除咗上邊我講嘅3B外都無邊乜亞洲歌手好過佢，所以都要攞上黎舉下例

跟住無論你鍾唔鍾意都好都無可否認bigbang係幾紅 (利申我所講個3個b開頭嘅團體我都唔多鍾意)，今時今日唔止睇實銷成績仲有d流動媒體個d都睇，事實上bigbang係依方面嘅成績一直唔差 youtube係一個例子，可以話kpop走向世界嘅先鋒，鍾唔鍾意都好點講都真係幾紅
不過其實睇返bigbang係歐美嘅成績真係唔算突出，係Social Media方面係幾好，係billboard一d小榜都上到榜但含金量大d嘅榜有唔少亞洲歌手都比佢哋好，睇得出紅還紅但係咪真係去到好紅個種講真睇你點睇

babymetal算係海外紅返去本土市場(聽講歐美海外先係佢哋主場)講真我唔明點解d鬼佬咁鍾意佢哋，但係成績呃唔再人一次好過一次，連唔少歐美歌星搭下做fd，相對黎講係亞洲反而少d人識
其實佢哋都無咩好講，以亞洲歌手黎講近年佢哋係海外算威啦，只不過仲有隊威d嘅bts姐

bts同babymetal都差唔多一樣叫愈黎愈好，而且係美國唔少榜單都刷新韓團記錄，仲攞咗BBMA Top Social Artist Award，一定程度上反映佢哋嘅人氣，雖然依個獎都只係細獎(當然亦唔係個d濕鳩豬肉獎)，同大獎相比仲有一定距離，但話佢哋係依家亞洲歌手最紅都講得通

雖然講咗好多但你問我今時今日有咩亞洲歌手紅到全世界，我其實唔覺有
我覺得近年最威嘅bts同babymetal係歐美海外都未係好入到大眾眼內，只可以話小眾裏面嘅大眾，有一定死忠支持再慢慢擴大

未來發展上bts同babymetal都睇好嘅，不過bts會秤高d始終曲風受眾廣d，babymetal發展上條路就窄咗小小
至於bigbang未來應該都唔會有咩大風浪再起到，宇多田光一貫作風順其自然
跟住繼續觀望其他亞洲歌手啦

井底蛙

你老母都好靚

鬼妹三十就開始走晒樣變鬼婆

倒轉喎,, 白鬼妹廿歲前後靚, 不過亞洲女keep得好過鬼妹好多

18歲都嫌老啦白人

睇邊度既鬼妹。凍既地方(加拿大, 東/北歐, 俄羅斯) D 白妹保養得好好。

其實鬼婆樣易老啲
不過身材KEEP得好囖

你係咪調撚轉左啲野？

多數輪廓深=多數靚？

鬼妹大把無波 大波鬼妹av 9成fake tits

一係有波但係肥婆嚟
不過佢哋操到個屎忽好大

深起碼唔會太醜

呢個post好似調轉咗

日本人先最keep得，反而d鬼婆30就下垂巢皮

咪玩啦樓主
成件事調轉晒
顯到你勁井底蛙
定係又要踩底自己 ？

d鬼妹，你以為25咁樣
點知先得個17歲
鬼仔仲誇張，17歲已經好似30咁
你冇撚野啊樓主？

出多d街

港女皮膚差、面圓、腳粗？

鬼妹16歲前最高峰
20幾歲果d已經開始走樣
過30直情不能直視

亞洲既18 22青春無敵
過左30先開始有女人味既比比皆是

白鬼皮膚仲差啊
只不過係佢白，先顯得好似好好咁
由其佢地d體毛,因為淺色好似冇咁，但其實一摸，仲誇張過砂紙

鬼妹12歲似18歲
18歲似30歲
講完大學出嚟已經40歲樣

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

俄羅斯出名大媽
飲 vodka 都飲到走晒樣

你調轉咗嘛
亞洲人出名襟老
白人25開始皮膚好差
因為佢哋好鍾意曬

㩒左落see more

唔好睇落去啦，我怕你會死啊ching

你盲架？
啲鬼婆衰老得超快喎

鬼妹先老得快

我就40，樣係生得後生，香港人估我廿尾多
琴日空姐要check 我ID先俾叫酒，佢睇完都OMG
我估我大佢10年都有

同埋生活習慣唔好 食pizza 飲酒 好多變大肥婆

但係你係男人

講相反

係啦....一d都唔會開心，我反而覺得好煩

唔係白人老得快而係黃種人發育明顯慢幾年，同中東人黑人比較下就知

好多雀班同毛wo ching

鬼妹易老妹多 亞洲人先冇咁顯老

你擺明掉轉講

亞妹30仍似靚妹 鬼妹好多過25就無野睇

MILF 係講緊 mother I would like to fuck wor... 關三十咩事

金毛勁硬勁鞋
所以佢地一定要剃曬所有毛

係咪未見過真女人？

鬼妹老得好快

樓主調轉左黎講
明明鬼妹先係老得極快

其實都幾搞笑
抬高鬼妹踩低港女既post，大把港男跳出黎為港女抱不平，又話亞洲女人好d又盛，而家你班港男有得揀？
掉番轉，抬高鬼佬踩低港男既post，就大把港男係度自己貶低自己，又話矮柒短又盛
換轉女人forum抬高鬼佬踩低港男既post，我唔覺得會有幾多港女出黎話港男好好多
港男真係抵撚死 難怪比港女抵唔起